有鑑於一哥割蓆

借圖比大家一齊去撐警區大量發放

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!